[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

黑警開真槍近距離射手足呢單野一定要有咁大煲到咁大
如果堆狗覺得有其他狗開完真槍殺人都無比人追究
一定會有第2 3 4 5 6 7槍

同我推爆佢

要全世界就算非洲嘅人都知呢件事

1

2

3

韓國光洲事件出現

4

同我煲撚大佢 仲要係對住個中五既學生

5

6

45萬View

7

屌佢老母 搞大佢 推上國際

唔撚夠!!!
起碼要4500萬
全世界有電腦都一撚定要睇到!!!!!!!!!!!

右埋呢條片

推呀手足!!!

推 一定要前所未有煲到咁大
因爲好易有潘朵拉盒子效應

唔該哂巴打

唔該哂巴打！！

push

TWITTER見

係!!!
講得好啱
一定要推爆佢

推推推

有個叫 #October1st 的hashtag上左worldtrend,唔關國殤日事但我地可以偷用

Twitter 請加 #China70years 呢個tag

Twitter片 一齊推

收到手足，我依家即刻去post先

收到!!!

唯一可以制止既方法就只有用行動令今日有狗付出代價

請便

已經send哂比所有識嘅外國人睇，叫左佢地幫手spread

diu

推唔撚到啊屌

煲大佢

係!!!
手足一定會無事
不過隻狗都要填返條命出黎

推

九成九又衝出黎講英勇， 克制就當完左
要比香港人知道依家警察殺人都唔會被制裁

兩次都係謀殺
今次個手足手上面得枝棍仔
你老母拎真槍射佢？

問題係點先做到，戰力距離太大，佢地升級速度仲快，打落單狗佢就升級到殺人

如果影唔到個黑警編號好難查到😢

如果......
咁以後香港既十月一號就再冇國慶
會變左六四燭光晚會
講緊既係未來十年, 二十年, 三十年...
其實係好好好大件事

已經唔再相信d狗高層
官官相衛
起隻開槍狗底

前線要小心呀

所有人一齊share

Twitter要人

我同意，但段片影住警犬比人打先開槍
對我地冇利 要搵過角度好啲嘅片

年年都賀佢老母國殤

推呢條啦 呢條清楚好多係隻狗自己沖入人群踢人再開槍 唔係自衛

希望有手足／其他在場記者朋友影到

痴線架 我要喊了

唔可以由佢淡，唔可以習慣，搞大佢

好撚驚...
我地點都唔可以習慣
TG慣.. 布袋慣.. 爆眼都就快慣
真槍我地死都唔可以慣

【警荃灣半呎距離開實彈槍 中五生左邊胸口中彈危殆】
警方今日下午四時許在荃灣海霸街一帶清場期間，警方曾於荃灣海壩街近川龍街近距離向一名示威者發射實彈，示威者情況危殆。
該名示威者為一名中五學生，就讀荃灣公立何傳耀紀念中學，《立場新聞》亦向該校老師求證，證實示威者就讀其中學，校長及班主任正前往瑪嘉烈醫院。根據該校的校訊顯示，有一位名為「曾志健」的學生就讀5B班，及擔任該校仁社副社長。
《立場新聞》直播時拍攝到該名傷者一度似毫無知覺，口唇蒼白。
相關報導：
事發片段：
影片授權：香港大學學生會校園電視，香港城市大學學生會編輯委員會

邊會有編號
我地依家個勢係要國際制裁佢地
佢一個無編號, 就全部人一齊制裁
無國際制裁就神獸
一係交人, 一係全撚部同我去死

手足

今次要推到上國際之外，大家開始向左膠統戰 無條件支持所有報復

Push

讀緊中五咋

其實，今日都係海難掉念日

Twitter呀

屌你老母推爆佢 唔俾沉
今日瞄心口 聽日瞄頭呀死黑警

推推推推推推

大家為咗安全唔好再上街啦求求大家

push push pushhh

死都唔可以慣呀

推 要麻包袋對付休班

推呀

文宣要同呢張相一齊宣傳

要幫藍絲老人家洗腦
遠離tvb
黑警才是真暴徒！！

唔可以畀佢再開
首先起左開槍個賤種狗底先 再血債血償

推呀 黑警意圖謀殺就填命呀屌你老母
手足一定無事!!!!!

推喇屌

破窗效應（英語：Broken windows theory）是心理學理論，由詹姆士·威爾遜及喬治·凱林（George L. Kelling）提出，刊載於《The Atlantic Monthly》1982年3月版的一篇題為《Broken Windows》的文章上[1]，論及環境中的不良現象如果被放任存在，就會誘使人們仿效，甚至變本加厲。

唔可以再比魔警殺示威者

如果第一個開槍果隻狗無比後果
就會有好多狗繼續咁做

千奇唔好比佢地有第二第三槍

美國，英國，德國，法國，澳洲，日本，韓國傳媒
全部同我send 晒去

多謝巴打張圖
即刻去share先!!!

我已經send哂比每一個識既外國朋友
希望佢地真係有幫手spread！！！！

Shareable links

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人
呢條係city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經2000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

唔係冷血嘅同我立即開twitter 無嘅立即申請account
search china70year
一見呢單料retweet
我地要呢單news聽日全球上頭版

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!

retweet左
同埋已經叫哂所有識既鬼佬朋友spread

黑驚死全家

唔該哂巴打
咁多位手足想幫手就照做!!!
一定要全世界都知
黑警填命！！！！

Reddit 都有post, 幫手周圍推, twitter, line, whatsapp, facebook, telegram 乜都要

兩個角度見證黑警意圖謀殺!

求救
冷氣軍師 和理非 即刻出黎
街坊裝 出街裝
救掩護 擾敵
求救

文宣！！

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

開槍都算，仲要近射，

推爆佢

收到！！！！！！！

中五

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

對準政權150％同意
但黑警擺撚到明謀殺
呢條數都一定要同佢計
死全家呀屌你老母死黑警

一定要有交代

殺人犯

推上國際

推啊！！！

快啲諗方法 叫美國帶頭出兵

唔撚可以當無左件事
呢件事如果無個合適嘅處理
班狗官／狗高層後果自負！！！！

同我推曬佢！！！

齋知道無用 要諗方法叫佢哋出兵
圍攻香港同中國 任何攻打國可以瓜分中國資源 唔存在無得同中國貿易而賺唔到錢 直接瓜分資 同埋殖民中國拎嘅著數仲大 勸全球 出兵攻打中國

已經預備緊寫信／email比congress
！！！！！！！

極同意

係！
但多d人知都唔係壞事
利申寫緊email比congress

好撚嬲

上 twitter reddit 啊啊啊啊啊啊各位！！

跟 CNN 一樣 hashtag Tsuen Wan!!!

twitter / reddit / petition
所有網絡動員到嘅先做

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

另外如果有海外巴打
可以考慮寫信／email比congress
因為如果係當地居民／留學生etc
佢地會更加睇得入眼／做實事

推!!

屌你老母死黑警

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

另外如果有海外巴打
可以考慮寫信／email比congress
因為如果係當地居民／留學生etc
佢地會更加睇得入眼／做實事
利：寫緊

一定要 香港自己已經唔夠打 唔使再諗靠自己 有第一槍 就只會越來越多 情況同tg 布袋彈一樣 一開始只十但幾粒 去到而家已經無上限 實彈都係一樣 今日開槍狗一定成為警隊英雄 今後只會越來越多狗爭住做英雄 香港人已經唔夠打
一定要用盡全力 叫全球出兵攻打中國 用中國嘅資源去吸引佢哋

還命呀 死仆街

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

咪撚推呢條片啊， 另一條片全面啲，吊你老母

黑警死全家
代代為勞，世世為娼

巴打講得啱

出去開多個post 係講寫信叫人出兵 等多啲人知

睇清楚啲 你會發現第一隻狗開完槍
另一個即刻拎槍指住拍緊片嘅記者

唔該哂巴打你幫手推
靠你提點多d人去retweet
因為真係識好多人無tweet acc
唔該哂手足

CNN 頭條都講開真鎗

twitter見

方法一早講左好耐, 係時候做, 同埋你覺得正面打戰力差距大既唔該你望下而家有冇人拎刀拎鏹水拎火水拎槌仔行出去, 如果幾十條友拎刀拎槌自爆式沖去一小隊狗度你估隊狗打唔打得過? 殺完搵人拎槍之後所有人用自己身體護撚著有槍既人, 等佢有機會殺其他狗再俾其他人拎槍已經可以填番好多戰力差距

預左講完會話人話我ff, 冷氣軍師, 天真甚至話我食人血饅頭點解自己唔做, 我只係提供其中一條可行既方案出黎, 如果你話香港人根本做唔到咁樣行動, 唔該望番烏克蘭係點填番人地開真槍甚至狙擊槍既戰力差距, 就係咁樣行動, 而佢地最後係成功左, 所以唔好話呢招唔work, 呢招會唔work只會係因為香港人俾唔到決心同勇氣去做, 而唔係呢招本身有問題

唔可以變習慣呀

d狗眼中得兩種人
自己友 姐係佢堆狗朋友
同埋敵人 姐係示威者 市民 FA 記者
係人就趕 打 嚇
依家仲要加埋殺

仲成世界咩咁

喱條片影到另一隻狗即刻拎槍指嚇拍緊片嘅記者！！！

Cls

人傳人，要傳遍世界
為反共播下種子

唉 d人無成本都唔做
有時solomon d野係度正皮仲多過RT
見到就燥

有殺警案都唔割

push dklm

開個新po會唔會好d 一入黎就見到晒 呢到沉晒底好似

推呀！！

唔會覺得巴打你係冷氣軍師
幫手提點已經好重要
不過真係好多手足未有呢個心態
絕對同意全民勇武
一步一步升級
因為對家已經無撚哂底線咁做
我地都唔應該再比道德限死左自己

琴日出席完外國集會
好撚多唔同國家人都反共
韓，美，台灣
仲有大量有威知嘅大陸人
帶哂黨旗叫人踩！！
圖後補

Tvb用1分鐘帶過成件事，好撚野

停一停, 聽一聽, 定一定, 想一想, 再起步!! Be Water!

唔話示威者搶狗槍tk已經算好有良心
呢d台早就應該執柒左佢
報導新聞要中立全面都唔撚識
真係屌哂佢地老母

參考HASHTAG:
#hongkongprotest
#chinazi
#prayforhk
#StandwithHK
#StandWithHongKong
#antielab
#FiveDemandsNotOneLess
#홍콩
#hongkong
#hkpolicebrutality
#China70years
#GoodMourningChina
#October1st

唔反對be water 同埋合適時候散
因為送頭絕對唔係好事
但真係要想一想
要反省下有咩做錯
唔好再犯同樣既失誤
（唔係講緊手足中彈，而係例如死守1d唔應該守既位）

（轉載）
開真槍射手足心口嘅Popo

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

幫手傳

何傳耀學生，中五
瑪嘉烈 ICU

中實彈嗰個

包哂！

做實事，海外巴絲辛苦了

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

另外如果有海外巴打
可以考慮寫信／email比congress
因為如果係當地居民／留學生etc
佢地會更加睇得入眼／做實事
利：寫緊

無twitter／ 未retweet嘅手足
可唔可以哂你五分鐘去開個account？
國際戰線／比外國人知道黑警幾咁濫權／意圖謀殺
港共一舉一動都好重要
求下你地啦！

唔辛苦
雖然返左黎呢邊都唔夠一個月
但同一個月前係香港街頭食住tg 鼻涕流到上眼比
依家算得d咩
大家一齊加油!!!

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

另外如果有海外巴打
可以考慮寫信／email比congress
因為如果係當地居民／留學生etc
佢地會更加睇得入眼／做實事
利：寫緊

無twitter／ 未retweet嘅手足
可唔可以哂你五分鐘去開個account？
國際戰線／比外國人知道黑警幾咁濫權／意圖謀殺
仲有知道港共一舉一動都好重要
求下你地啦！

推！！！！！！！

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

唔撚好推呢條片啊， 推出面個條，吊你老母

推啊

巴打你段野好似金庸小說
不過係真
好多“武器“其實用生活材料係做到
全民勇武係目標！！！

推 一個都唔可以放過

已retweet 幫你散開去

上面有巴打幫手post埋twitter果條
推推推！！！

求幫推

收到依家去推
推推推

未撚推呢個post, 冇前面條片， 咪撚再推

未撚再推呢條冇前因既片

228, Bloody Sunday

share埋呢條啦，條癲狗自己衝去人度，淆撚晒底就開槍，DLLM死黑警

用過潛水打魚，真係會攞狗命，唔好攞人命！

retweetreretweet了

你太睇得起香港人

推推推
send哂比身邊每個人
所有片都send哂
最好有個整合之類

唔好放過佢

推，個個見到冇後果就照跟

上面片段都需要retweet！！！

係有第一單影到黑警真槍射示威者
就一定要盡咁多位手足巴打絲打能力推爆佢
比全世界嘅人知
令到條撚樣收到應有嘅制裁 姐係坐監／填命
唔撚係咩野英勇 受到威脅仲保持克制果d撚屌野
先可以保護到無下一位手足受害！！！！

另外如果有海外巴打
可以考慮寫信／email比congress
因為如果係當地居民／留學生etc
佢地會更加睇得入眼／做實事
利：寫緊

無twitter／ 未retweet嘅手足
可唔可以哂你五分鐘去開個account？
國際戰線／比外國人知道黑警幾咁濫權／意圖謀殺
仲有知道港共一舉一動都好重要
求下你地啦！

Twitter 而家係咪要電話號碼

pish
唔可以就咁算

今次無事, 就係咪都用實彈

係！！
佢地覺得用完真槍射完人
無後果
就會有一萬隻狗跟佢咁做

推 狗要還

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

真槍

對等武力呀
佢手則有講，你攞刀佢先可以用槍

油麻地POPO被打到爆缸都只係向天開槍示警，荃灣隻POPO就直接近距離開槍射示威者

真係好撚痴線
個手足手上面得枝棍仔
隻狗唔撚夠打用真槍

依家真係要集中返文宣先

回應上面巴打
我同意應該推條有多d角度
有多少少前文後理嘅片
可以參考下

屌 好撚嬲

隻狗攞槍衝鋒
已經準備殺人啦根本

twitter戰線唔夠人!!我要trending見到關於香港既tag!!係屋企既和理非即刻同我上twitter!!

大家用twitter推爆佢

愈黎愈撚癲
因為佢地知道無後果
無證就係因為想佢地無後顧之憂咁"執法“
打完人 ok無事
非禮完 OK無事
殺家殺人
絕撚對唔可以再比佢地無事

唔該哂巴打幫手推

今日好似仲有其他手足被射中

有無人整理完放出黎

係唔係有個手足被射中手？
我可以再去跟跟d資料

一齊推

又係煲大煲大 文宣有撚用? 佢開槍你煲大 出解放軍又煲大 鎮壓全香港都係煲大 有無啲咩實際既行動成果? 煲大佢 啲人知完又點 慳返啖氣啦都煲左幾個月大

美國：老子想打誰，就打誰！

英國：美國叫我打誰，我打誰！

日本：誰打我，我讓美國打誰！

俄國：誰敢罵我，我就打誰！

以色列：誰在心中想打我、想罵我，老子就先打誰！

北韓：誰讓我不痛快，我就打南韓！

南韓：誰打我，我就和美國一塊軍演嚇唬誰！

中國：誰打我，我就罵誰！

台灣：誰打我，誰罵我，我就和他一起罵前政府的某個誰！

香港:誰打我，我推全世界知！

所以巴打你建議係當無事發生？
由得佢？

721又唔開槍？

不流血不受傷不被捕

緊係唔開
做咩要射自己友？
警黑合作都擺到明
留返d子彈射示威者
返到去比上頭讚下多粒花唔著數？

借樓

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

64

twitter retweet!!!

Up

罷工呀

知又點,你地班傻尻仲諗住外國會出軍隊?講左2個月講到口臭,肯出刀未,印尼佬都威武過你班待宰港豬

Like
Share
tag埋#China70Years
我要全世界click中共生日新聞都見到呢段片！

不是一單

真
今日已經有幾單抆真槍
唔可以習慣

呢段
煲呢段

我搵極都搵唔返有個中頭嘅手足

屌依家唔撚係二揀一嫁ma
mc題咩屌
唔可以同時做？
知唔知咩叫兄弟爬山
有手足做文宣
有手足做勇武
各有各工作
你係到鳩up又有咩幫助？

請提供方向煲大
有幾多就list哂出黎
今晚返到去一定會整文宣！
但整完可向邊到散？

推 三萬個一齊死

得第一次同無數次
係佢地開咗殺界先

推呀 黑警死全家

所有巴打你諗到嘅地方都得
ig wtsapp facebook twitter 寫信／email比外國議員／朋友
辛苦哂巴打

幫推 手足失聯

睇十次都似係自衞還擊
花時間拗係咪相等武力好唔值得

唔好share嗰段
要煲就煲呢段！

只怕你班人最後由得單野沉
錯過左真正煲大既機會

巴打幫手推出去
推

上面片段都需要retweet！！！

乜有同時做咩,出左刀未?你地尻叫左咁多日,除左美國放風話有機出軍,其他除左口交仲有咩做???

我淨係見到印尼佬冇搖尾乞憐,一手一腳靠自己.自己都未去盡就一味叫人幫手.

推 其他狗暫時唔理 呢隻一定要集中所有火力針對 一撚定要佢還

pish

youtube 有片抹黑香港抗爭者
點樣可以report之餘又唔洗俾佢拎到點擊

收皮

開槍都冇事，以後射埋火箭炮

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

推啊，煲大佢

國際線文宣手足請用，雖然有啲嘻皮笑臉，但外國黎講依個meme幾入屋

推推推推推推推

唔好浪費手足用生命去比我地既子彈
要講警察行刑式射殺學生唔止係示威者中彈
同埋一定要追究到底
要告到佢坐監

條片搵人cross post 上reddit r/videos
響呢個sub多人upvote既話 好易上reddit頭版

啱

以後偷用其他world trend 嘅hashtag 都都係一個好策略

光復香港 時代革命

聽日文宣貼滿香港
盧狗講大話話中膊頭

HK POLICE IN RAGE SHOT A HIGH SCHOOL STUDENT WITHIN 50 CM TARGETING AT HEART

推爆條開槍黑警 要入稟法庭告到佢坐監

【理性討論】兩單黑警救黑警嘅分別

佢老味話冇事呀 咁樣都包庇班細

推撚到出宇宙

up

更正！101整理 twitter reddit要人

大狀黨搵到料未

其實今日開左六槍

香港人已經無得再輸

每日都要提

pp

PUSH

黑狗殺人放火
要還架dllm

訓醒教繼續推推推

今次一撚定唔可以再比佢地咁做！！！

幫下中槍位手足，一定要告到差佬甩褲！

推推推 幫手足！